一人一句屌醒我

雖然得個十幾歲 但拍左五次拖 幾乎每次都畀人飛 每次都好易信人信果啲爛鬼承諾 去到依家無拍拖成年 開始覺得對感情唔洗太認真flirt下 玩下就算 因為好驚再畀人呃
唔想做player覺得咁樣好仆街 同時又好怕畀人呃又hurt多次

我應該點做

快啲揾人屌醒我

player 有乜問題 不知幾happy

好怕有報應

屌 毒撚表示好提子

拍得多未必好事呀ching

You deserve better

十幾歲已經拍左五次拖 仲要次次俾人飛
你本身自己都肯定有唔少問題啦
仲想學人做player
讀好啲書先啦

點解次次都係我
啲ex全部活得好好仲有新歡

On9，
靠自己溝到，屌過人妻，鬼妹，
24hrs內三條女主動上你床
處女送上門ons之後主動要求keep翻朋友關係

試齊上面既先再上黎晒啦

畀人飛原因係佢地中意左第二個。。。

你應該跳樓

波仔

我就係啲咁嘅人

我係絲黎 同朋友共用ac

樓主 我都係咁諗

係無錯以前細個係好憧憬愛情渴望被愛

但拍拖經驗慢慢多咗之後

好多離離合合

啲女又好容易cow

真係會開始唔認真看待一段感情

呢段無咗咪下段

又唔係識唔到

久而久之開始有樓主呢種flirt女心態

曖昧下無名份

大家開心過就算

無手尾跟

唉

原來你係絲
如果你仲係處女既話 回頭是岸啦
如果有一日你玩厭左 自己既身體已經玩到殘哂
就會變左搵人埋單既公廁咖啦
潔身自愛 帶眼識人啦

我絲黎 同朋友共用ac 好想揾個對我好好嘅

你都可以活得好 唔一定要玩其他人

我係處 依家就係對個人有小小feel 但唔敢點亂黎 怕hurt到人

唉

比人play過真係唔想再認真看待一段感情

付出=/=收獲

係愛情嘅世界邊個認真邊個輸

好想揾個人同我分擔下啲壓力

On9
贈你一句
男人大丈夫何患無妻

唔係叫你當女人狗咁撚，
而係有得愛就訓身愛，
要抽身時傷心夠要識拍下籮柚起返身，
繼續行自己條路。

人地揀唔揀你，你做好自己本分就夠
選擇權係雙方都有，你愛，佢唔愛
一樣無計。

慢慢我都係變到咁。。但變相就會hurt到人 好矛盾

你要清楚有feel同鍾意係兩回事黎
唔好一味鍾個頭埋去
如果唔係俾人呃左隻豬都唔知咩事

係 呢句真

我不斷重覆做緊果個人對我做嘅嘢

好犯賤

明知咁會傷害人但為咗保護自己就⋯

多謝 我學梗愛惜自己

我分唔到對方係咪flirt梗我 所以唔知點好

懦夫

跌一次就唔敢認真？
你愛一個人唔係買賣交換。
你係付出同時去希望對方都付出。
你嘅快樂同滿足唔應該單著眼於被愛，
若果你真係愛佢嘅，
你單單去愛去付出都會開心。

勇敢d，怕輸已經輸左比自己。
你敢認真去愛，起碼對得住自己。

傻豬嚟 我拍拖多過你cow女呀

唔想再承受畀人hurt嘅痛苦

所以 單身咪幾好 唉

請講

若果條仔淨係識玩曖昧，連明確signal都唔比你嘅，慳返啖氣啦。
女人要講矝持。

朋友

如果會主動揾你 係咪最多代表對我有興趣

睇定先囉
後生細女 大把世界啦

睇黎你份人都好樂觀下

挑 街邊個乞衣夠做人耐過我啦
以前持住唔交個心出黎就唔會比人hurt
但你有無試過一齊左
但佢最後覺得你好有距離，
覺得佢自己對你黎講可有可無，
結局就係因為呢種咁自我保護嘅諗法
親手將愛你嘅人推走。

唔洗哂拍過幾多次，我都已經數唔到
but anyway，
幾年前勇敢一次，到今日我都無輸到

希望真係有人睇得起我

你好幸運
祝 長長久久

係咪有故仔聽

我都係畀人飛 因為佢鐘意左第二個
但唔會因為咁就當人水泡或者做player
玩人 係要還架 還情債
怕畀人呃 咁不如安定落黎先

最多代表你唔係nobody
主動約出街就有機
約完會當晚繼續傾，
之後仲會單獨約會嘅，咁咪係明溝你囉

前幾個月仲困擾緊
日日喊曬口怨天怨地

而家真係冇咩
唔係樂觀嘅
係sad夠啫好似係

好威威
當你真係fall in love 得最後嘅局面係比人當傻仔咁撚
最後又帽撚咗會仲信愛情

同我講拍拖啲嘢你未有資格